要求viutv 開設97台新聞台簽名區

要求viutv 開設97台新聞台簽名區
只需要與NOW332台同步直播即可
保證VIUTV97台成為全港收視最高新聞台

PISH

支持

推到viu睇到

一開 同你講即幫你轉default

之前睇過，經緯線，老實幾高汁，支持

可唔可以捐錢俾佢成立呀

希望有超過一萬正評
送上VIUTV FB 等待回應

推

我要VIUTV 97
不要TVB 83

支持開台

Push

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

快呀 要獨立新聞台

其實直播now新聞台應該唔係好高成本

push

係，到時大條道理刪除tvb

Pish

G chi

咁應該收集正評後寫公開信？

要好多$先開到㗎
唔係你話開就開

pish

支持左先

唔肯比錢憑咩同我地now用户share一個台

唔爭在有線 有線新聞全港都算最有良心

夠一萬正皮
即送上VIUTV FB

不要83
只要97

都無頻譜...

G持

推 好想有除左tbb之外既24小時新聞呀

支持 不過now新聞台有樣唔好
就係每節半個鐘新聞都一樣咁濟 長開住好悶

其實佢係預留左幾個頻道，自己可以決定開
定係要同廣管局申請？
唔係太了解數碼電視個機制

免費

推呀 等到好苦

係, 而家就係差個新聞台

Tbb咪差唔多

超過一萬正皮後
搵文筆好的巴絲寫公開信及送上FB

不要83
只要97

push!

支持!

點都好過cctvb

同埋我諗佢想NOW 個台有$收

咪唔俾VIUTV 免費新聞台你

同CABLE 一樣

ViuTV

係你睇慣咗TVB嘅MODE啫
外國大把新聞節目1粒鐘

截擊83
到時候收廣告錢收到手軟

大把廢老睇cctvb83台係當背景音樂咁睇
有大家幫手del 83轉97
搶83廣告，順手搶埋佢匪脆台
viu認真諗諗佢

我冇野講

有now機頂盒一樣支持

十卜十卜

now用戶331，332，333免費架喎

其實屋村樓下大堂間電視都係now新聞台

332台網上都有得睇直播
應該都唔關事

有頻譜?

有突發時會轉331直播台架

另一樣呢 係發夢聽到上個月好多人因為now新聞台而申請now
既然係噉 又點會咁易變免費吖
話就話直接332拉去97
但係營運一個332嘅錢同now嘅每月收入都係商家佬考慮嘅嘢

駛唔駛政府批

求開台

唯有跪求佢盡下社會責任
另外截撃83之後
廣告費收到手軟

請大家去Facebook page留下真誠語句，盡盡綿力，救救香港，好好勸阻廣告商，不再考慮CCTVB落廣告，希望CCTVB跪低
不再能再利用假新聞、有政治取態新聞報導、和偏袒建制、保皇、政府宣傳易方式新聞製作，繼續茶毒香港人，分化兩代人關係

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.有機染髮中心
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place
32. Hipp喜寶+美贊臣

33. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

34. 幸福傷風素

35.必理痛
36.牛欄牌
37.怡保康
38.百佳
39. 萬寧

(名單會繼續更新，麻煩有心既師兄繼續補完)

推呀

簽名

其實Now Cable聯營一個新聞台有冇得諗

仆街cctvb 日日奶共你頂得住

都無頻譜。。。

support

push 啊，早早應該咁啦！

全力支持

推爆

咁你地本身唔係now用户吖嘛
即係拎我啲台費貼你睇新聞

劉皓韶

而家最驚係唔夠bandwidth啫
佢得10Mbps而家已經要分畀96同99
TVB有30Mbps用呀屌

其實你講得啱

支持 盡快呀

係囉

故爭取前都要審視實際SITUATION
唔係簽下名就得

唔想因爲想睇新聞面逼住睇tvb
強烈要求viutv開新聞台!!!!!

大嗚大放

捐錢比楷哥。。你係咪short 撚左
楷哥鍾意既，開多十個台都仲得

好似難少少

推！

強烈支持

一有我即刻del撚左cctvb個垃圾新聞台

pushhhhhh

咁都問得出有無腦

我屋企成日都睇互動新聞台 我好想轉其他24小時新聞台啊 無線簡直係香港嘅中天新聞

你有專登比錢係for332咩

pishhhh

經緯

叫cable開台啦
反正本身既cable用户都cut唔到

NowTV 快入
絕對支持

推！！！！！！

開完之後廣告費收到飽在商言商快啲開

Gogogo

真 加埋杏林在線

真係開嘅話，解像得240p都晚晚j

為香港好
犧牲少少啦巴打

推，一定支持

十卜

yup

推推推

支持，雖然我唔睇電視

好似話牌照一定要有英文台 同埋佢已經冇頻譜再開新台

楷哥肯網上免費睇咪算好
放埋出黎viu 咪無人裝now
佢要靠個新聞台引d人俾錢裝now

唔得既至少將7:00新聞改7:30播啦
放6:00點樣7:00返到去睇姐

去馬

推，有線都ok不過唔好俾黃永同許楨兩條垃圾喺新聞台開節目

我要睇英超
同埋支那移動 hkbn嗰啲用家無得睇332

簽名

應該係頻譜問題唔係成本問題

G持
屋企人不停CCTVB新聞台, 我叫仍轉台, 佢小番我咁有咩台睇

Lm

其實應該幾多問題
不過推夠一萬正皮先
希望viutv回應一下

支持
就算唔開台都起碼係smart tv個viutv app度開多格now新聞直播呀

許楨係332朝早時事全方位都會見到佢
不過唔係每日

支持
有既話24小時開住電視

開台唔係佢話開就開，要正苦批bandwidth

支持

不過有d 難，因為係靠332迫人留個解碼器

關條老野乜事

想cut tvb新聞企屋企人嘈
唔該你開個24黎啦

please

支持 24小時幫佢播

香港人真慘
睇電視都限制

即推爆佢

屋企有 332 d 廢老死都係睇 83 🤡

留名

開左日日都睇

Bitrate完全唔撚夠 半條頻譜10.5mbps
99台得返6mbps 96長期唔夠4mbps
一播波就起格見真章
再加個台唔係唔得 但畫質會惡化到差過亞視

政府會點放個頻譜俾now呀
一陣俾你地睇到社會真相咪捉蟲？

PUSH

會即刻迫大廈電視轉哂過去！

不要83
只要97

想睇

撐

最好唔同台cover哂24小時

絕對要

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

同意
錢黎講
楷哥大把
希望楷哥搞掂bandwidth 問題

支持
搞得成我即剷83台

唔好沉
推

其實我覺得係技術同牌照問題比較大
成本上就應該唔會有太大嘅影響

簽！！

夾
支持任何喺97落廣告嘅商戶

利申已有有線

即del 83

Push
屋企人淨係會睇新聞
但得cctvb揀

想要埋78台

上viu fb表達啦！

為咗屋企廢老，全力支持

已cut83
唔該快d

撐呀

畀$ 買now 台啦，老奉咩

遊行去Viu tv廠，比佢知有幾多民意想佢開24小時新聞台

上viutv fb表達！

推

屋企長期開viu

佢免費開台， 我實打上去嘈要佢減月費

本身332 都網上直播

推到TVB信用系統1分

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

起碼要夠五千正評先有力上佢fb表達

推，確實有呢知必要

g 持

Push!!

唔夠頻寬

我要97

取代83台啦

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

Pushhhh

你唔會24小時都煲新聞台架嘛

24小時新聞台最勁係幾時得閒轉過去都有新聞睇

話知你睇10分鐘定30分鐘

Tbb仲衰啊 得15分鐘loop一日

大大力PISH

推 整番個24小時97台我長開又點話

Pish!

有就好嚕

Viu拍完梁天琦 唔敢播

咪咁撚縮骨啦
俾99蚊一個月好難咩
班記者識光合作用㗎？

叫港台讓個33台出黎比viu，咪再播大陸野

饒慧珊

我覺得唔可以咁講
始終有好多老野唔識上網睇
如果now係大氣電波開24小時新聞台
可以話係搶無線嘅view數
唔可以令佢一台獨大
再者可以睇到唔同嘅新聞片段/角度
避免班老野長期累月洗腦
結論我支持有線now開24小時新聞台

大家上viutv fb留言支持開24小時新聞台

快啦，忍夠83好耐

要眾籌出聲, 即課!

Push!

個個月畀成三舊幾水睇now
你同我講要倒貼畀你哋免費睇

留明支持！

黑警冷血 lm

佢有馬Sir

其實真係諗得過，橫掂now新聞台都係上網免費睇，事成的話茶記可以轉台

利申6年now tv訂戶

人手置頂

now新聞本身上網都係任睇
家陣係由上網去番大氣電波播俾班廢老睇姐唔好咁燥

佢肯開即del tvb新聞台再7*24播佢

其實最有資格、責任開新聞台嗰個係RTHK

點解你地唔爭取RTHK將個33台改播港台自家製新聞？

推到所有茶記轉走83

一開即DEL 83

早DEL啦

舉腳贊成

一定會成為最多人睇既台

依個真係要，99台午間新聞係12pm...
但其實好多人lunch係1-2

推！！！！
有97台立即幫全公司所以電視鎖定97！

簽！

同TVB信用評分 TVB FB出現大量寶XX圖

Now

全力支持！！！！！

有線記者見到嘅叫你公司開75台新聞台！
你開嘅我立即轉用icable永不cut台

我冇嘢講

唔識屋企人再睇tvb 新聞
viu 你快d開

其實依家真係爭個24小時新聞台取代83

大氣電波要睇就要畀$
冇理由要剝削我哋now 用户

去通訊辦示威

支持呀！

推
我以後唔會睇垃圾83台

屋企收唔到RTHK 開到我長開97

推啊!!!!!!!!!!!

老柳同意

開呢個台重點係要D茶記唔再播83

樓豬on9
咁332台仲有咩用

有競爭先有進步

靜係廣告都夠做 viutv諗諗佢啦

推呀！！！
以後家中只開ViuTV
支持ViuTV!!!
唔睇韓國都課金比你地viutv比月費！
幾咁撐你地！

推
唔想我老母再睇83台

開啦開啦

新聞台可唔可以係6點半
77同99台都係7點新聞
但我老母係6點半先得閒睇

有線可唔可以搞埋

Support

你肯開
我肯長帶萬能遙控幫你轉台

g持啊 唔撚想睇cctvb

now 或 cable 24小時新聞台

332網上任睇，即係變相免費，不如直接開免費台

直接email去 叫佢地開啦

繼續推呀！！
ViuTV 新聞台

Hi

我要睇viutv

簽一下

起碼要係呢度儲多D正評先有力量呀巴打

推呀
最緊要夠方便
班廢老先會在沒有子女陪同下自己睇

推呀
最緊要夠方便
班廢老先識在沒有子女陪同下自己睇

推 想viu 有24小時中英文新聞

push!!!

推呀推呀

gchi

政府唔比? 廣管局問題? 法律問題?
有無。

支持開

截擊83
大把廣告財源滾滾來

新聞真係好影響我哋說服自己老豆老母！

真·民間訴求

真啊屌
開咗免費電視台嘅話
83可以壽終正寢

經緯線 杏林在線都好睇

推呀
最緊要夠方便

英文新聞難D
96新聞而家係外判俾路透社做

廣告一定勁多

但已經有now

呢個推
之前睇到經緯線呢個節目，呢啲先叫做新聞節目架嘛
點同cctvb嗰啲

反正網上都免費開埋大氣電波都唔難

狂推

真係支持

咁人地做咩仲要裝now...

畀$ 就有得睇，咪同我講上網免費

viuTV 香港良心電視 一套教束好睇過乜鳩白色撚人

支持支持

間間茶餐廳要部部電視機都長開播住TVB

建議新聞台執邊有一條廣告欄增加收入
只要範圍不大都接受

我裝now就係為電視睇24小時新聞台
如果免費唔該退返曬月費畀我

無錯
好睇又有意思！
追哂！

上網真係免費

推呀推呀推呀

其他劇都係 例如婚內情

G支

97台廣告收TVB價都仲得喇！

立即送上去啦

有now月費都支持呀！

極度同意

有無聯署 衆籌都ok

睇波

支持！

支持ViuTV 開24小時新聞台

PUDH

推呀！
支持ViuTV 開24小時新聞台

推到viutv見到

冇人join nowtv

viutv或cable新聞都ok,實在唔想cctvb新聞荼毒家中老人家

同意

希望VIUTV聽到我哋嘅聲音

全力支持
收得夜個班，想目

希望有啦

推，尋晚睇電視系無油塘的消息，RTHK又訪問DSE, 靠立場

想睇第二個新聞台都無。

開台啊ViuNews!!!

如果有 24小時都會開

佢有去到

但係只係為咗搜集罪證
適當時間會播

好似77 當晚嘅片今日剪出嚟，抹黑譚文豪咁

支持啊 viu我地成家都撐你架

發電視牌俾viu個陣應該有講明可以有幾多條頻道，
唔係話你想開幾多條就幾多條
一係rthk33台執柒左佢俾viu做啦

Viutv夠唔夠頻譜 真係想要
長遠黎講 如果新聞台做得好 可以扭轉慣性收視
真係要諗遠啲呀

沙B

我無野講

十卜
推

24/7 幫家中廢老轉

拖

Push
雖然有裝now

支持了

支持
可以喺屋企日播夜播俾老豆老母睇

開啦，垃圾tvb新聞台真係睇到嘔

果個乜金盈，dklm

push!!

24小時thx

如果ViuTV唔肯開台，不如發起罷睇96、99台
Viu要尊重民意 順網民意先可以係香港生存

十分滿意支持

Push, support

92 台 now 新聞唔係viu ?

要求ViuTV 開97
要求開電視開73

要求ViuTV 開97
要求開香港開電視開76

十萬個支持

一人寫一封真信緊要啲

77吾系cable?

真 想睇viutv 24新聞

Posh

唔係話開就開 viutv佢既頻譜好似只夠開兩個頻道炸

老貓認同

如果開得成 日日睇呀

睇嚟76台知名度太低
其實76台係開電視嘅英文台

李嘉誠好波

實事

g持

用行動驅使ViuTV開台
呼籲廣告商由tvb轉ViuTV 否則咪想香港人再幫襯

有就好，日日睇

連台都收唔到 算9數啦

開左既話
我屋企連公司長期開住佢又點話

推推推推

good idea

Sup

全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

一齊投佢老母

廢老係要打開個電視就睇到先肯睇
要佢慢慢撳撳撳撳個網上直播出嚟一早轉左83啦

Facebook inbox 咗Viu，未覆

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

Unvillage

好心就俾錢支持啦 $99一個月
Freedom is not free

要靠廣告商支撐收入
一比中共襲擊
只會落到蘋果嘅處境

其實有頻譜限制

巴打要pm比佢知兩小時已經有三千幾正評簽名

好

唔介意科水 但係要令佢變做免費台coverage大啲可以點

為方便藍屍廢老咋

push push push

幫推

我哋好樂意俾
但要全民遠離CCTVB不盡不實嘅報道
唯有99/77 出嚟開個24小時新聞台

轉播332應該成本唔多，係唔知正苦肯唔肯放頻譜俾佢。

正路就唔批

推啊

推
支持

等覆
聽日無回應就行動升級
出email template 一人一信

直接播332
低成本
廣告收益又大
83會好快收皮

Thank you 巴打

唯有跪求佢盡下少少社會責任
大家盡力收集正評
希望佢地睇到

要開呀
唔想俾83成日荼毒屋企人

將now新聞台駁上免費電視頻道

支持開台！

楷哥

推
每人一封e mail仲好啦

Viu/ now係同路人嚟
唔好咁快就一人一信煩到人

得正評人地做唔到d咩

免費就唔該退月費畀我地now 用户
大把人為左睇新聞台先join, 睇波其次

都係嘅
搵文人做定template

CCTVB 有 5 個台根本唔公平，比 Viu 及 開電視各多一條頻道就差唔多

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

開！

Agger
滲透率好重要
我哋俾錢支持係一件事
要比更加多嘅人睇到客觀嘅資訊係一件事

Cable用寬頻播應該易開啲

推す

推到viu見到

推！重要！七大訴求 缺一不可！

Agger
雖然講落好似好戇鳩
但除咗商業層面多受眾會有廣告收入
去說服電視台嘅老闆
或者可以從員工或者社會責任嘅角度入手？
我諗佢哋做新聞都想多啲人睇到
睇下會唔會員工都一齊加入request呢樣嘢

呼喚中英文高水平文筆人仕幫手寫email template

侬家已經四千正評
離一萬正評不遠
大家加油
推上報

Plz

好多地方連77都收唔到

快啲啦

up

真心要推
開左我直接cut 83

唔係唔想...
當初viu想攞亞視條頻譜，係廣管局唔批
我自己都好想有新聞台

利申 Viutv員工

推打低tvb

一早要咁做

認真有得諗，我老母而家都覺得tvb好偏頗，但無奈有時其他台冇新聞播緊迫住睇

你有佢機頂盒，332本身免費

好呀終於可以開電視睇持平嘅新聞報導

開新聞台啦

垃圾tvb點解可以有5個台

602MHz 頻段係空置，以前亞視用開
要爭取 OFCA 放條頻譜出黎畀人用先得

幫手反映一下
睇下佢地有冇計
Thank you

電視台好被動，要 OFCA 肯先得

認真
與其now開97
不如你地叫33轉做新聞台仲好

真係好需要有ViuTV 或開電視新聞台。唔想睇cctvb。港台32唔係新聞台，雖然有live，但畫面傳送質素很差成日起格（其他台冇事，相信佢哋硬件問題），現場收音又細聲兼雜音大，最離譜影記者會時主體out focus，焦距去咗後面啲人，係好多次都係咁。

想send email去呢到講聲啦
一般查詢
電郵: enquiry@viu.tv
電話: 2239 8899

一路都好想有個正常嘅24小時新聞台俾老人家睇
等佢哋唔使剩係得TVB睇

唔係我地控制到嘅嘢
係廣管局
去向廣管局反映仲好（但預咗未必有好消息

Push push

其實就算唔係 now 用户，手機裝now 新聞app 都可以免費睇331 332台

如果開咗97台 只不過係搬埋上電視睇咁解

...屌你真係無諗過會有人提議捐錢俾全港最撚有錢嘅家族

大力支持

Richard俾資源去做啦唔該

開啦 tvb冇野睇

Up

我無嘢講

pisy

越高調
越受壓

一早已經要整啦屌 免費電視台妹應該要有新聞台

唔係要求ViuTV
要求廣管局開放頻譜先得

如果有，即刻delete父母嘅83台

有冇巴打Send左email做左野?

推，而家靜係用app睇

好似係冇頻譜

已經裝左332但支持

now新聞幾好

開台啦

上呀

比錢你賺呀now

咁少人 點開呀

Support!

贊成！

連台號都幫你諗埋
你諗吓連登對你幾好呀viu~

97台 香港新聞台

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分化

屌你老母波台狗

講真話又唔啱聽

96/99台加強新聞時段得唔得呀

我地連登仔話開到就開到啦 諸多藉口

你又同佢地一齊癲

希望快d有啦

pls

支持，不要TVB

全力支持viutv

一早就要有啦

96台平日其實好多新聞
NHK DW嗰D

支持，我一早就想要，不過都唔知要等到幾時已經去買咗now TV了，仲有都支持有線開免費24小時新聞台

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

為97寫上新定義

推，如果眾籌都不介意

姓許嘅肥佬垃圾嚟
姓黃嘅廢到用唔到言語形容

Viutv開97
開電視開78

還我和諧家庭
求NOW 24小時新聞台

用萬能搖控轉哂佢

好想可以瘋狂睇丘靜雯,陳詠賢

簽名支持

Support!!!
有無巴打做野

許楨最撚恐怖係以公共知識份子之名不停以懶風趣方式軟性洗腦
黃永根本同民建聯一樣係咁轉軚，之前猛咁話要為台灣條女伸張正義，而家又收曬皮唔講，轉向屌政府推條例
兩條撚樣日日俾半個鐘有線air time佢哋互含真係好嘔心

推！！

Y NOT俾錢睇NOW...

再簽支持